[突發] 老衲通街打人

仲唔出如來神掌??

未入以為係狗咬人

食完狗肉冇夾錢?